全世界警察都去哂香港島個邊,依家仲唔係做世界嘅好時機

九龍新界獨立就在今天

天水圍行先啦